民間政治正式收皮

過往即使唔係發生喺香港 世界各地有關民主自由嘅示威
香港都至少會有一個半個團體出黎隔空聲援
今時今日大家都知緬甸發生緊咩不公不義之士
不過香港已經進入天下太平嘅敗局

雖說國安法之後香港嘅公義價值已死
但總有人會覺得有啲野一息尚存仲有希望

不過今時今日香港喺緬甸咁嘅時刻依然水靜鵝飛
已經係赤裸裸地道出左答案 香港已死

唔知可以做乜 有冇人有興趣組織聲援？
借個契機為47位手足 12位手足 同香港嘅形勢示埋威？

係咁意推下

已經解散左咁多組織，再搞都係無意思
依家連叫句口號都唔比，仲示威？你想幾多人食宇宙法

有 清

我當然明白當中嘅法律危機
但坦白講難度就真係咁樣將大家嘅集會示威自由拱手相讓嗎

有啲野唔係有意思先做 係做左先有意義
但我都唔知應該點做 或者可以做啲咩
係咪真係因為會比人拉就唔出黎

或者掉返轉諗 咁嘅時勢出得黎嘅都知道咩後果
你同佢地講會比人拉架唔好出黎啊 係多餘

難道*